====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: l ' Académie des technologies , petite sœur de l ' Académie des sciences , où je travaille notamment sur la formation professionnelle et l ' industrie du futur ;
Entity Name (Type) :: Académie des sciences (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Académie des technologies (ORG)
Académie des sciences (ORG)
Total entitiy counts: 2

